修頓手足去左邊

112 之後
修頓被捕者好似無曬聲氣
個度都成百人
有無人知佢哋下落